{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 케렌시아리조트_1"
    },
    "text": "松林に抱かれて海を眺める選ばれた少数だけのための安息所ケレンシアは、美しい済扶島の前に位置しています。 ケレンシアでは西海岸の夕焼けと海の眺めを楽しむことができ、心の憩いの場になります。 洗練された感覚的な家具と照明の調和により、魅力的でモダンなインテリアを体験することができます。 芸術とデザインが融合したユニークな客室で、28個の多様な構造を備え、カップル、家族、団体が利用できます。 ただし、5人以上は入室できず、訪問客の出入りはできません。 21時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 また、午前11時以降のレイトチェックアウトは、追加料金が発生する場合があります。 訪問者のレビューは概ね好評で、バーベキューテラスやプールがすっきりしていて良いという意見がたくさんありました。 清潔度もやはり満足でき、ただ一部のレビューでは虫の存在と周辺にコンビニやスーパーマーケットがないので不便だと言及されていました。 宿自体は清潔でプールとバーベキュー施設もそれぞれご利用いただけます。 ただ、いくつかの宿では虫や臭いなどの問題があり、寝る場所とトイレが別々に離れていることやコンビニが遠くにあるため不便かもしれません。 一般的には満足できる宿で、社長も親切でした。 また、お湯がよく出て、済扶島へのアクセスも良いです。 宿泊施設内には駐車可能なスペースも設けられており、必要に応じて送迎サービスも提供されます。 また、家族や恋人同士の楽しい夜の時間のために、さまざまなボードゲームも用意されています。 インフォメーションにはエレベーターが設置されており、便利に移動できます。 周辺の観光地としては済扶島海水浴場、蚕島灯台展望台、済扶島の干潟体験場、宮坪港、全谷港、済扶ビーチランドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケレンシアの場所はどこですか？",
            "answer": "ケレンシアは美しい済扶島の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ケレンシアには28個の多様な構造を備えたユニークな客室があります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ケレンシアでは5人以上は宿泊できず、訪問客の出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにケレンシアに入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "21時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトはできますか？",
            "answer": "午前11時以降のレイトチェックアウトは、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニやスーパーマーケットはありません。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアではプールやバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "ケレンシアではプールやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアの宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "宿自体は清潔であり、清潔度も満足できます。ただし、一部のレビューでは虫の存在が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "ケレンシアへのアクセスは良く、お湯もよく出ます。"
        },
        {
            "question": "ケレンシア周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ケレンシア周辺の観光地としては済扶島海水浴場、蚕島灯台展望台、済扶島の干潟体験場、宮坪港、全谷港、済扶ビーチランドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 400
    }
}